白宮致函退休基金投資委員會擬禁聯邦退休金投資中企

Trump orders federal retirement money invested in Chinese equities to be pulled
Blake Burman
Fox Business
May 12, 2020, 8:14 am

President Trump is moving to cut investment ties between U.S. federal retirement funds and Chinese equities, FOX Business has learned in a move that is tied to the handling of COVID 19.

In the first letter written Monday, obtained exclusively by FOX Business, national security adviser Robert O’Brien and National Economic Council Chair Larry Kudlow write to U.S. Labor Secretary Eugene Scalia stating that the White House does not want the Thrift Savings Plan, which is a federal employee retirement fund, to have money invested in Chinese equities that numbers about $4 billion in assets.

It says the Federal Retirement Thrift Investment Board is “Departing from the Board’s established index for the International Stock Investment Fund (I Fund) to track one that maintains Chinese equities is risky and unjustified." The letter directly links China’s handling of COVID-19 as one of several reasons why investment in Chinese companies should not occur.

In the second letter, Scalia writes to Michael Kennedy, the chairman of the Federal Retirement Thrift Investment Board, sharing the Kudlow/O’Brien letter noting the two have “grave concerns with the planned investment on grounds of both investment risk and national security.”

It concludes by saying that moving the assets out of a certain fund is "at the direction of President Trump."

Scalia wants a response by Wednesday.

咪又係9up多

明顯開始做野叫人走先
廢事班友退休冇錢養老

聯邦退休金死都唔含 都沒辦法
但今次金融戰 一定要cut 支共美元供應
同香港牌打

早d訓 發個好夢

會唔會太遲？

我睇完第一個感覺同你一樣

遮係美國d退休基金 準備走 準備 qq大跌

直接宣佈中國持有既國債無效咪得

美國要依法辦理
唔可以影響應有既原則

信譽
問題

趁個市升返少少就賣晒D支那股提早散水, 廢事退休金被攬炒